突發：美國總統特朗普表示，香港人追求民主，他們非常勇敢！！ 五毛狗收撚皮啦！

特朗普對香港動盪感哀傷 香港人追求民主

美國總統特朗普表示，香港人追求民主。

他在白宮回應示威者闖入立法會時表示，相信香港人追求民主，大部分人追求民主，但有政府不要民主。特朗普強調，示威關乎民主。

他又表示，對香港的動盪感到哀傷。

得閒唔該幫手推一下
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

有冇法國由禽晚開始到依家五毛明顯少咗？

可能未夠鐘開工

侵侵助攻

咪收到上頭指示

應該成班亂曬 部署緊點做

Hong Kong 上左全球各國頭版

侵侵

佢一路都等緊你地黎真

美國眾議院議長佩羅茜呼籲G20成員及國際社會關心香港。

係篇報導寫得差
定係侵侵真係重覆講左四次”民主”

班五毛辦事不力 可能無糧出

佢之前話中有話叫香港人自己爭取 佢先做到野

多咗個p牌就潛晒
帶唔到風向

佢講野風格係咁

中共一定發曬脾氣

前日比人帶風向屌trump嗰班人出嚟道歉未

口交部又要出動

法新社原文

侵心諗：屌你老母，等撚咗你哋成個月

"Well, they're looking for democracy and I think most people want democracy. Unfortunately, some governments don't want democracy," Mr Trump told reporters at the White House.

"That's what it's all about. It's all about democracy. There's nothing better."

Earlier, Mr Trump said the unrest in Hong Kong was "very sad."

佢嘅敵人係叫“Democrats”嘅物體，佢可以支持民主都有個限度

屌，差個free Hong Kong

乜撚野

好重要，所以要講四次

咁民建聯嘅敵人就係「公民」「民主」

成日話Trump wfc
點知

佢係G20都無表態，為左同雜種fd翻

up

未收到上頭指令啊

多左個p牌 廢事衝出黎柒

一巴打落雜種到

Twitter無發文，我對係唔係真確保持審慎

推

今天輿論一定會大大力譴責示威者。請大家一定要幫手，盡力打入所有電台phone in節目，保住輿論

0800-1000 rthk1 千禧年代

1700-1800 /1820-2000
rthk1自由風自由phone

0800 - 1000 商台881 在晴朗的一天出發

傻仔 連democrats同democracy 都唔識分

睇新聞啦

大國競爭 你估佢唔想中國快快跪低咩

唔使話俾大家知你係英文有限公司

今次好似唔係好關民主事

多謝各位義士

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

禁錯👎
sor🤦🤦

覺得侵侵係g20有出到聲
所以黑警被迫放軟手腳

噉出手幫香港未

覺得佢比侵侵仲幫到香港

都算係咁 叫助攻落9中共面

舊五毛ac用爛哂帶唔到
新ac掛哂P學緊師
邊會出黎

我同你地講 巴西同期暴動 有無人係白宮問 侵侵？ 係無呀 蘇丹而家又暴動 有無人問侵侵？ 係無呀 香港無價值既話 就唔會有人問佢 你話我打飛機都咁話 美國係會照住香港 唔係既話 兩黨唔會輪流關注

佢d句式

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

射哂

may姨講野未？

鳩up啫 佢夠成日話金正恩靚仔啦

呢句直接柒柒柒

佢G20好似提都無提到香港....

人地講左唔好提嘛 佢尊重對手 唔好睇一次見面會咁重要 真係唔重要 民主黨有人話佢仲咩唔提 而家兩黨都將香港當係一個互片既籌碼 唔好睇少香港作為金融中心既地位

算吧啦助攻旨意佢
會面一隻字都無提過
過左左個chance佢喺twister講兩句呢d無乜用嘅有乜大幫助
香港只不過係佢得閒落下維尼面嘅工具

May姨收左皮 睇boris johnson上左位先 條友都係跟美國風 風向都係睇 民主共和兩黨既發言人加侵 無用既野 點會有人問 點會有人答 到左普世價值既底線 佢地就會出手 而家仲未有出手既時機 但 佢地睇緊

我無眼花呀嘛

講真，侵唔講，國會都會做嘢

侵宜家為咗make deal表面上友好，但係國會兩黨敵視中共嘅態度冇變過，香港人要做嘅係畀個理由/藉口佢地做嘢

廢老不能接受

唔好跟車太貼 依條仆街轉頭同習狗攬頭攬頸

唔好怪佢地，連發音都唔一樣，但佢地以為係同一個讀法因為字母開頭一樣傻閪思維

呢單野攪到好大
777個樣有死氣
5毛等新指示

一齊落地獄啦

冇問題，佢次次攬完雜種，之後一定做雜種一鑊撚狗咁撚，侵侵快點去攬，等我們食花生

對宗主國有d失望，聯合聲明又係佢地簽嘅，但今次件事一d野都無做，如果英美兩大國肯撐會差好遠

侵侵終於提香港

中國當左成個南海係自己嘅
呢家美國佬似做緊野

AFP原文:

擺明落鳩港共面

佢無權話事 歐盟尋晚都出左新聞 宗主國過去左就由佢 而家係全球風向 英國而家係國際都無話語權 最重要全球最強國家帶埋班細支持 已經夠晒有突

你要比人睇到你既決心
咁人地先會覺得值得幫

依家英國冇可能唔跟美國
仲可以點生啫唔係？
最唔跟美國嘅只係may姐（都唔知係咪鬼嚟，佢最成功就係減咗保守黨議席、拖Brexit拖到Brexit party爆上嚟滅保守黨、拖到LD都上埋嚟代表留歐，力排眾議一意孤行俾華為入）

Sir this way

外交部呢

俾得個記者問 就有價值先俾你問同答 所以G20唔重要 我上星期初都出post講左無人理 而家係長期國際鬥爭 沖出香港了 上到國際級別 繼續努力 方向好正確 歐盟都出左聲

體外性交部，打飛機部門就由佢啦，唔駛理佢

Trump親口話有同習係g20簡單提及hong Kong，有記者問Trump先會回應。

0.37
we talked about it briefly.

留意咗好耐各大討論區

結論五毛朝7晚12

英文係governments
係中共港共一齊屌

佢心諗係等中國G20簽完比佢賺先岀聲

Sir

我當日 Twitter 串尻你，屌你唔敢挑雜種機，我錯了

如果你早啲出聲，可能有兩個義士唔會犠牲

good job

Diu, G20佢又唔幫口

Lm

是鳩旦啦 佢都係得個講字

民建聯都係democratic開頭

佢唔係鍾意玩係會議到嘈嘅人，如果有睇過佢之前嘅嘢，佢多數都係會議講話good relationship, love咩咩, work together ，門面說話，之後返到去先隔空做嘢

就係唔想常日俾d廢老/藍絲攻擊我地勾結老美 而老美係為咗對付中共先撐香港 當我地on9仔 想佢地知唔只係美國 呢個係普世價值問題

侵係保護緊前線

Push

塞翁失馬

有佢呢一句，政府不敢咁盡，因為已經引起美國關注，亦都睇緊成件事發展

呢單都算係美軍未來， 港人先帶路

可能唔夠budget

打工仔順便進行每日任務
幫垃圾報紙資源回收

之前係咁吹淡外國冇人會理你個班淡友死撚晒去邊？

sir this way

push

侵侵就要要唔影響盤生意之下又可以支持香港民主運動, 經濟唔受影響, 處理香港事務嘅國內阻力先會較低, 佢先係最大嬴家

班五毛辦事不力
係咪集體俾人照緊肺呀

Pence係咪今日有演講

屌奶星早知唔扔錢登報

佢都係等香港真係有心理準備豁出去同支共鬥爭先出手。

做對了

侵食屎啦
g20 唔幫拖先搞到咁
而家先喺度9up

呢d報紙要學阿婆咁 來回拿多兩份
見到就扔比阿婆

話無題都唔撚信啦, 你睇下一出香港民主人權法, 對市民既暴力即刻降級.

你見林鄭升旗好似比人屌緊屎忽咁抽下抽下, 同老董一樣係時間性問題.

有人話解放軍, 成個運動從來無人講共產黨落台, 無人要奪權.
行政會議兩星期無郁政府如常運作. 就算立法會比破壞仍然可以開會. 香港一切如常, 更顯得呢個政府在權人仕既廢, 係唔係到個 Game 都繼續.

結果中共根本無從入手, 相反呢個運動參與者越黎越多後生. 我當有兩萬個後生仔, 你點對付? 打撚死晒然後掉條獅落維港? 四萬個? 十萬個? 家下班後生係為自己既未來奮鬥, 年過四十半隻腳係棺材你有咩資格話佢地? 重有班過 60 既老閪, 你都就快死, 香港人為自己爭取關你撚事?

人數永遠係致勝關鍵, 琴晚點解要返轉頭因為有死士唔肯走. 落左場果批深知唔夠人, 果四個就一定犧牲. 呢 D 就係當初沙士既精神. 只要而家唔割蓆, 唔政治潔癖. 日出前永遠係最黑暗. 家下連公民黨都明白點解要暴力, 不在今日, 還待何時?

大家應該用多啲川普，
唔跟大陸中文

吓？有乜有力得過美國總統撐？

而家更加要再眾籌登報 大力做 為你地自己平反 講點解22周年要咁做 政府自己鎖埋自hi 都唔聽民意 講明五點訴求 講尋日既文革偷渡 一個都不能少 而家更加要國際輿論 唔好俾人閂埋門打狗 要門常開 廢中大把錢捐 快手眾籌 再落佢老母面 維尼塊面黑過西 落佢面就岩 先會保障到你地之後既活動

Siri this way

咪又係食花生

推到分化狗收皮

唔係話佢冇力
係覺得佢彈出彈入
點會真心為香港發聲

佢又唔係香港人，
冇必要幫香港手㗎，
肯出句聲都算係咁啦

g20 前我都係咁諗
但而家唔會咁樣自我安慰

快d空投武器落香港

不嬲支持侵侵

trump 終於見到香港人嘅決心

侵侵中意勇武
識做了

想喊

侵侵幾時打尻中國

認真問呢個係真？ July 2nd 美國東岸仲係1號

【文宣組回合、鍵盤戰士集合】入嚟拎文宣材料整合，一齊打贏輿論戰

輿論戰要加油！

當勞侵

原文好似屌人暴力咁

香港人 加油！！！

人權法案過硬了

龍門任佢擺 牆頭草

政權轉接期係正常，香港旗已出，預期新首相會對香港更強硬

下一步 全球登報 刊登金鐘宣言 真係好重要 打鐵趁熱

Hong Kong is not China!
not yet!

做唔到嘢冇糧出

佢哋準備咗嘅台詞用唔到

真係完左會先撚你

係wor 😂😂😂

us army

This way, sir!

Sir, this way

what the hell are you talking about

閲

we watched it on TV, why would you need Twitter

希望侵侵有實際行動

so, the protesters have won!
the President did not reproof the seizure of LEGCO building.

Unfortunately, some governments don't want democracy
「你唔想要，不如我幫幫你？」

發夢係現場
到而家諗起仲好感動想喊
我以香港人為榮

加關稅啦！

五毛都未試過民主,都唔知咩叫民主.....睇諒吓啦

同對上一次既「我相信香港同中共自己會傾掂」比較
今次既說辭多左好多情緒同感情既feel

佢係唔係講親呢D野之後都會黎料

你可以估到佢點諗就唔係侵侵啦

放緩大陸關稅，只加香港關稅

英文 : I feel sad about that.

即係鳩up. 同今天天氣很好 冇咩分別

打仗唔係玩膠。

係鏡頭前放軟 冇鏡頭嘅時候幾撚狠

睇返今日凌晨班龜做過d咩

無可能有實質行動

最多通過人權法涷結港奸資產

要用自己嘅鮮血爭取返嚟嘅自民主先會珍惜

唔啱聽我都係咁講

地理位置問題香港攞到民主冇一個實際長遠嘅plan都係唔會玩得耐，所以我哋係需要借助外力